青衣海濱基督教已婚中學男老師漁翁撒網式偷食學生妹

青衣海濱基督教會已婚中學男老師偷食學生妹
全名：林文勁 稱為lamking
任教科目：英文
老婆： (尚未離婚)2012年11月 17日結婚，結婚9年
地址：原居碧提半島（租）
現居麗都花園（買）

罪行1
事源2019年被發現與一名已退學嘅女學生於學校附近，該女學生屋企附近拖手仔。從此就有留意下呢位女學生嘅ig po ，該男老師使用物質攻擊令該女學生愛到死心塌地

#1

#2
帶完校隊練波即刻番屋企就與女學生纏綿👌🏻👈🏻💦

#3

罪行2
與該名女學生關係未完結時騎牛搵馬，周圍騷擾在校女學生，所搵到嘅就有幾位
第一位

#4.1
#4.2

第二位
#5

第三位
#6

第四位
#7

罪行3
與該女學生分手後，利用同情心呃氹第二名未畢業嘅女同學。多次暗示自己喜歡色色，或直接問你喜歡做愛嗎？

罪行4
中學時期大家都情竇初開，有第三名女學生中招，架不住男老師溫柔攻勢及家庭不和諧下，墮入男老師的圈套。男老師稱與老婆從不行房，因為老婆怕痛，所以十年從來沒有閨房之樂。事後，哄騙女學生食避孕藥。強迫女學生黎m都要搞野，無套中出成就達成☑️

罪行5
知道女同學拍拖後會使用老師的權力，搵該女同學班主任施加壓力，將女同學電話流出，搵師兄師姐加以恐嚇（你同佢一齊會畢唔到業，你同左佢一齊成績先咁差等）

罪行6
若佢想食嘅女學生有男朋友，就會跟蹤佢哋，三番四次話撞到要一齊食飯，私底下跟住一直叫女學生分手。

罪行7
周圍約炮，約係荃灣熊貓酒店，然後老婆發現信用卡紀錄質問佢，佢竟然話生日surprise 。

罪行8
此時此刻，仲keep住同一位女學生處於不正常關係（該女學生都係臭雞黎，個陣明明已經有男朋友，但都係要同林老師一齊送頂帽俾人帶，仲keep到宜家），女學生收過名貴包包兩個，分別係Gucci 同chanel，McQueen 鞋一對。

該名女學生極度拜金，曾經有位男性朋友希望搵女仔結婚為目標去拍拖，其後該男性朋友同一位中學同學講只要帶到一位女仔出黎，唔理最尾有冇下文都會俾一萬蚊作為介紹費，該女學生聽後第一時間參與。事後，男性朋友抱住一個追呢位女學生嘅心態，一直會同佢傾電話，ws等，結果有一日凌晨兩三點打電話俾女學生，接聽電話嘅竟然係林老師，林老師仲好霸氣咁講，我而家係佢男朋友你唔好再煩佢，可惜當時在身旁作為媒人嘅中學同學已經認得出係林老師把聲。有幾位同級同學亦多次在荃灣不同地方看見林老師的車，見到他們單獨行街，亦有多人經常看見兩位當事人在林老師屋苑附近出現。該位拜金女同學在學期間亦多次坐林老師車回家，另外，兩位亦經常po同一隻公仔，想暗示話俾人知兩位拍緊拖？

#8

Gucci 包包與Gucci belt，McQueen 鞋一對

#9

因為整合需時但佢已經俾人po 過出黎，可惜擁戴佢嘅學生無證據唔肯相信老師竟然係咁嘅人，我哋只可以不停搵證據

#10

東窗事發之後佢周圍騷擾人，仲出動一萬蚊希望有人幫佢澄清。（打手嘅我睇到不禁失笑，一萬蚊當人係啲乜，你話細個學生就覺得一萬蚊好多，宜家bullshit)跟住用自殺跳樓去威脅受害者。（要死快啲死你呢啲人渣生存係世界上係浪費資源，老師都幾好做啊，人工高又可以呃屌系），呢位男老師就勁啦，試卷通水唔在講，成日送公仔俾女學生，請食飯，氹人開心。細個就可以呃你十年八年姐，大個左仲送緊公仔傳情，啊sir你長大未？林sir更向學生表示自己不知道做錯什麼更覺得這是損人不利己的行為.

在學期間，林老師在中三至中六階段開始物色目標，經常與很多位女同學緊密聯絡噓寒問暖（覆ig story ，sc， wts ...）建立關係，亦都經常特別關心女同學 ，當目標找到的時候，林老師便會用不同方式令該女同學成為所謂的女朋友，從而墮入圈套，最後哄騙女學生上床發生性行為。

#11

林老師教書極hea。任由同學上堂期間挽手機，食嘢，訓教，聊天，有時候教書時播nba球賽，有同學透露，被他教的班不少人dse英文科成績level 1.

為人師表唔認真教學之餘，同一屆裏面和三位在校求學的女同學發生性行為，我明白林老師追求刺激，但呢級唔係第一級咁俾佢偷食亦都唔會係最尾一級，事關佢都偷食左10幾年。希望大家可以分享出去，以免有更多無知女同學被騙。佢自稱已經辭去青衣中學老師一職，但如此人渣，萬不可再次荼毒女學生！

圖下面補 唔知做咩po唔到

圖?

圖？

無圖當小說睇算

把聲好溫柔

已婚中學男老師漁翁撒網式偷食學生妹

你係大婆? 唔係有咩問題?

Lm

借刀味濃 ,圖都無張
隨時係佢D學生比佢話完上網老吹

大家可以跟返啲#去睇圖

#1

#2

#3

#4.1

#4.2

#5

#6

#7

#8

#9

#10

#11

該名女學生極度拜金
老師係一買一賣，有乜問題

你係有料就send去校董會、教育局
令佢執包袱走人
更加連個註冊都失去以後不再有牌
甚至告埋衰十一
咁樣你先算為社會做實事值得欣賞

相？

教中學都係為食學生妹
唔食教來做咩

有咩問題 師生戀電影咁多唔見你批鬥

成個連登都係食過幾多miss post
你上黎屌呢d無咩效果 去返baby kingdom啦

圖唔夠多
連個男人樣都得咁少

圖啊大佬 睇啦

啲女明知人有老婆都比佢屌

有咩好講

做老師真係正, 成日扮到自己好撚忙
其實就係食FG老師 食學生妹
WFH就一路ZOOM一路炒股

樓主條女
三萬蚊。。。

最有問題係樓主，打晒格仔我地好難評論㗎喎!

咁曾志偉同叻哥個班要死十次？

屌 第一次見人出post出到咁鳩
圖同字分開晒
想點撚樣呀
碌上碌落咁睇呀
執返好啲內容先學人出post啦

做教蓄真係正

App有問題 搞咗幾次都唔得

為了保護返受害者

唔緊要啦 你哋屌啦 要佢出名姐

戀父
報恩
之類

男老師稱與老婆從不行房，因為老婆怕痛，所以十年從來沒有閨房之樂

慘

俾人飛左就唱人？

推到佢身敗名裂

係囉 老婆性冷感衰啲
不如你post佢老婆出嚟先
佢老婆先係所有嘢嘅源頭

推！！！身為連登仔你地唔嬲咩？啲處俾呢條淫師食哂！

老師係咁架啦

有冇整合好send比學校 教育局嗰啲先

啲女俾林老師食曬

真係處黎㗎...

食學生妹有乜問題？
大家應該向依位阿sir 虛心學習一下
裝備好自己當你有機會時好好應用

你遲吓比人推上報你就唔會咁諗
空穴來風必有因

擺明勞資問題...

重點係個老師一早講明同老婆唔搞野,所以先食學生妹
^老師咁誠實佢自己都仲死埋去,又博咩? 唔係博人離婚掛

有閃卡就幫你推

起薪就3皮幾
出邊幾多人做到30歲都無20K

一係勞資問題
一係自己想做大婆

衰左又想玩一拍兩散

早知果陣我都媾阿SIR啦 得唔到上網唱衰佢就得

食學生妹係吸引嘅

首先咩叫挽手機

打撚哂格就咪撚post啦 屌你老母

繼有lunch哥
而家就有淫師

屌 係啲女on99 貪錢貪物質
咁撚樣衰既丫sir 都收溝 講經咩

不如你post埋啲女仔既樣啦，睇下個丫sir 樣衰啲定啲學生妹低質啲

貼無碼啦好嘛

條教畜英華仔黎,原校上唔返中六先去呢間撚野讀AL
UE得個B學人教英文

純文字討論

算有型 可以接受

屌 垃圾post 唔好推

對事不對人講句
UE得個B尚可以
去教英文無問題

老師同學生搞關係 個老師喺呢行都唔使再撈

UE B已經好叻

問題係佢由中四開始,平日就係到9坐9教,係個肥婆女上司放蛇睇堂先認真教
去到中六知自己冇料,就叫人出去補習,關我鳩事

既然係老師，要表揚一下！
輕輕一推啦

兩情相悅
關人撚事

好多男老師都食學生妹

得條仔有樣，好難食花生姐

推下先

圖

直接同學校控訴啦

我要睇條女啊

成個踢足球成日講波好樣衰個條仔咁（唔記得名）大家應該知我講緊邊個藝人？

嘩 咁醜既阿sir

咁撚仆街 做老師真爽

冇圖？
貼個呀蛇有閪用？

見你中學生涯時日無多就扮大台洗你腦,搞到自己覺得要珍惜時間,之後就將d時間玩晒去,最後出黎得個lv1lv2就喊苦喊忽,佢自己就糧照出

冇婚前扑野咩？

物質攻擊

真係感情好就有仔生啦
果間野都有唔少miss呀sir係到食係到柯架

對條仔無興趣
show 佢老婆同條女就夠
otherwise, 收聲la

我細妹早5年畢業 已經有聽過 但原來唔知係真

做乜撚
啲圖唔清唔楚
又冇直接有力證據
又遮名又遮樣你不如咪撚po

同埋人地食女關你撚事咩屌
你同佢結婚？

佢而家話啲女學生婚前性行為嘛
咁一係post 佢老婆睇下有幾柒
一係就post啲女學生

你會唔會太天真
我可以話你知只要perm咗同唔係支持港獨
乜撚都炒唔到一個老師

真 有圖大家咪幫手推下

你哋要嘅冇碼

屌你老母
係同個男老師嘅相呀
你以為看圖講故事？

你有冇睇過po睇過字

Po咗啦

個老師而家條女

諗起前兩年有個乜野阮老師周圍食仔

字你打乜都得啦
你都係想處決人姐
唔係唔想信你但唔夠料喎依家
快手啦快手啦

Pin this la ching

乜撚野包包呀
死撚開啦支那狗

好似係屯門區？

仲有邊個啊
爆埋出嚟啦

屌原來支那人嚟

miss溝呀sir

林文勁

勁？邊撚到勁啊？睇過？

個樣咁柒都食到女

老婆頭頂好多綠帽

呢條女當時主動撩呢位男老師講sex出名臭雞扮有錢 中意搭uber，show名牌有錢就扑得 比埋ig名大家去問價 @sauyinnn

Ching有料

屌幾時有男老師同女學生合照？
就唔po就追究樓主係支那人嘅問題

Wow

我都想知佢有咩名牌講黎聽吓

好似唔係同一個人？

飯都嘔埋出嚟

On9-.-

send 去佢學校，一招收佢皮

學生妹真係幾正

好彩我仲未食飯

你解釋下咩叫包包

教育局咗

其實邊個話結左婚就=一生一世?

結婚還結婚，一生一世同專一係三件事黎

辛苦了

做教師唔食學生妹簡直係白做！

收撚到咩
冇學校會理架
普遍到你唔信

建議你話佢支持港獨肯定即炒

send埋去學校令佢臭朵

圖2
條仔無罪

幸福賓周

喂屌呢個可以

呢啲case局方係唔會理
校本理唔理就睇高層
但如果條友perm咗就想理都冇得理

此post已完

邊有人做中學啊sir唔食學生妹㗎

唔係同一個人 但呢個都俾阿sir食過

講真你去佢ig fb搵到佢求其一個有政治意味嘅post都會出warning

食學生哥

有料，推

話佢宣陽港獨

關你撚事

呀蛇拯救世人

全部d女都咁樣7 不過個男老師都係7樣

個林老師鍾意箍牙type?

sd去教育局
話佢上堂教五大訴求既英文
永久吊銷教師執照

呢d吹出黎姐
個個人夫/妻偷食都係話同另一半冇感情x年冇扑野架啦

屌

Yky
一個因為收電話主動俾閪人屌，俾人發現情願退學，大家可以問下佢送咩可以屌到佢

呢條係畢咗業之後先箍

Cls
學生自己考Lv.1都有得賴老師偷食
下次屙屎唔出係咪都可以賴

屎眼初開發

手袋就手袋啦
包乜撚野包
用埋啲支那語

d女同呀sir都好柒

C11
果然讀書為左人渣

去搵教育局啦

想被呀SIR課後授業

姣婆遇著脂粉客
無咩好討論

大家得閒去機場探下佢以我所知佢$500就可以即刻上你屋企比你屌

社會人渣實在太多

呀sir食女，天經地道。

樓主明顯俾呀sir搶食，哈哈。

年青肉體
做教畜真好
又高人工又有粉嫩西屌

佢畀我$500？

你講就係？ 證據呢？

倒貼都屌唔落

呢間性愛學校黎，以前已經有單校長搞婚外情上晒蘋果

佢心有屎ig del 哂啲嘢比大家過一過目再諗諗呢五舊水值唔值

果然係sex education

阿sir真係好人黎

食緊野見到第二張圖差啲噴出黎

避到咁，睇條毛？

佢自己周圍講 大把人知 得閒PM 問下佢先 @sauyinnn

佢讀到書都唔會做老師啦 以前老師收好低分
結果就係唔識讀書既人教人讀書

樓主唔洗勞氣

快啲搵吓佢上堂有冇散播港獨訊息，有就報國安

我包佢收皮，係冚家剷嗰隻

唔好咁簡擇ok

你情我願有乜好屌

都冇阿sir學生無遮面嘅合照 差緊啲

仲有lunch哥加持

唔講醒唔起

你食埋我果份

妖依間中學不嬲出名多雞架啦

利申依間中學grad既

loser唔抵得囉

教畜之恥

好撚淫
一定啜撚到一滴精都唔淨

呀sir用自己本事握番黎既處，
點解要屌呀？

推

唔抵得就梗嫁喇

唔錯，可以一戰

on9

佢老婆靚過晒啲女朋友

比多個大家 一陣再同大家講多啲

真

每次睇都笑撚到冚家剷

YKY

畢業生lm
睇佢返工個時戇戇鳩鳩咁估唔到食咁多女

ummm....有得食唔食罪大惡極..？

日韓電影上年都幾套講師生戀

呢位老師幾叻

私怨feel強

此生不枉過

呢位女學生自稱被男老師性騷擾 請自行判斷

食得咁撚偏呀

美極都出埋 啪啪啪

可惜唔比屌

仆街有冇咁多料

呢條咩片黎？

樓主？

無圖 你話個呀sir屌呀婆都得架啦
不如 男女扑野一買一賣又唔係老強有咩問題

推到佢仆街

第一張圖個身材可以一戰

d鐵線會唔會kick到條jer

aggar

大家都比反撚曬白眼帶風向

講到佢地係處你就食到咁

【突發】連登仔偷食樓主老母【多圖】
連登仔：

樓主老母：

差唔多10頁都冇合照

條女好似幾靚

個西已經比阿蛇屌到爛哂

食到咁雜 ... 唔驚消化不良咩

Awww

樓主有冇啲料爆黎聽下

依間傳統黎既
無事無事 新聞都上過幾次啦
傳統文化

當呢度5p？
私怨放返上公海啦，拖低晒呢度啲質素

所以先食到咁多女學生

傳聞佢都有份

tl d歌既其中一個mv

咁都有價 屌埋我果份

仲有包包

呢個post 啲女

好似入左珠羅紀公園咁撚樣

旗袍學生妹
諗起都

樓主黎？

看圖作文？

因為靚既食唔到

林老師三番四次約該女學生去酒店，仲要卜cheap雞熊貓酒店，已fc，唯一一位冇上當嘅女同學

呢到有高質過咩

傳聞定堅料啊？？？

衰過東莞叫雞

你話俾我聽
你啲所謂圖係有咩意義

老老實實得粉紅衫果張相似堅堅地，其他看圖說故事feel🤔

推
有圖=無

十幾廿歲好粉嫩

屌女個時冇諗過後果？而家走黎要機會 on99

講咁多有冇啲實際啲既證據出黎睇下
一路都係呢邊貼啲果邊貼啲
看圖作故事咋喎

係咪剩係得我覺得啲證據好濕鳩

佢fb叫 Lam king（有空格）,ig叫lamking_17
?

有𡃁妹屌就咪咁高要求啦，啲毒撚買電競雞相都唔知要使幾多錢

係

我都想食花生
但你都要至少有d證據㗎，
例如至少要俾d情慾對話，情慾合照嗰啲

嘩條女咁大隻

啲毒撚未屌過閪係咁上下㗎啦

Pin this la 個撚個都話作故
推撚到佢仆街

但圖中個名兩個都唔係黎-.-

係咪要逼到人地自殺先係你地想要嘅下場？

Pined

屌你老母系

咁撚柒都食到學生妹

又一睇人仆街系列

睇個post 相簿見到佢叫lamking_17 woo

10點56分？

咁就自殺？

得個名加d對話

佢有老婆

睇睇下似比人做

Hi LamKing

做樣都做得好啲

食緊花生

佢同啲女既對話又無 得啲圖 你話佢屌埋男人都得啦

快

想睇

關我撚事咩

依啲咁撚仆街既人渣 係必須失去全部

食咁偏

Send俾班濕鳩藍絲
佢地最鍾意批老師

雖然明顯一買一賣，但追擊女學生意義係邊，個人渣呢？

搞學校女學生已經唔撚得啦

send 左去佢學未校 ?

覺得同屈人同批鬥冇分別

對話圖第一幅個名都唔係黎

咪多得你呢啲人

睇完都唔知做咩鳩

床照都冇張

Send個po比佢屋企人啦

推，最撚憎食學生妹 ge 仆街阿 Sir

你都on撚9 要養屋企就唔好亂咁理 我都知要扑野 都要拉學生妹屌 但依家出曬事要人幫你？傻撚左？

你乜都打格不如收番埋唔好出啦

呢個係咪仲有同個教畜聯絡啊？佢驚到del撚曬啲相

大隻西

有力證據？我開個一樣名嘅ac同你傾計有幾難？
Btw level 1嘅問下自己有無俾心機上堂

啱啊

點解

仲一齊緊，成日有人見到佢地

話唔定仲同教畜sex education緊

Facebook friend

樓主係咪真人好樣衰
阿sir 睇唔上眼唔撚理你
私怨撚feel

睇完泳衣相，不了

呢個都del 哂啲相，點睇？

可能佢會保教畜

500wo 有冇得諗😂😂

ue有b係好撚勁 你以為dse 5*呀？

深井荃灣都見過

教通識要講良知喎

其實佢哋del相都好正常姐，你哋公開晒人哋啲樣。。

留名

睇人仆街最開心

🥜🥜🥜🥜🥜🥜🥜

已經食到美極級🥲🥲🥲

學生妹腦筍未生埋就話姐
做人老師考埋個牌
咁大個人有少少道德都識得唔好搞學生啦下話

如果要講到自殺，咁影響人生，做乜淨係出一萬蚊叫啲女唔好爆佢如果係我用成副身家都要佢地收聲

有咩道德問題？

佢搵過我好多次啦

哈哈

利用學生既信任
仲要學生都唔知分唔分到仰慕同鐘意係咪同一樣野就直接食埋佢隻豬去開埋房咁都要無道德問題？巴打你第時生女小心d 啦

同你個名一樣真係

幾廿年都係咁:
中四就屌佢老母
中五就當佢戇鳩
中六先當佢係寶

點解人地用自己方法食到女要比你地批鬥呀？

睇黎呢條女好驚係咁report 有自己嘅po

好波喎Ching
為咗批鬥人，走去篤灰、支持教育局政治審查老師
其他老師多撚得你唔少
真撚係文革咁款

Lf2

留名等到佢俾人釘牌

LM

唯一道德問題係佢偷食
至於利用學生信任呢樣嘢跟本on9
所有人食女都係利用信任架啦
唔覺得要針對佢係個老師

啲級數衰過穿羽毛球

佢變態到跟蹤女學生同女學生個男朋友喎，仲係咁干涉哋感情事

上啊！

報上教育局備案先
等佢冇得去第二間教🤣

真，一萬蚊咁撚少冇廿萬都唔使諗，死到臨頭仲要錢

你唔識溝學生妹就屌返人轉頭，問題大啲

證據唔夠力lot🙄🙄

真呀 其實佢都有份可愛

其實個老師真係好撚嘔心
基本上學校個setting 都係教你服從老師

個句偷食十幾年，覺得佢好自豪

姐係燕京？

真啊

連登 男人出軌合理化

大家一齊推 光復香港靠呢鋪

你讀燕京？

嫖客同雞啫

食到咁偏？

仲有單art男老師偷食新入職嘅art女老師最後女老師喊住辭職

樓主應該係弱智，睇咗咁撚耐都唔知睇咗啲乜

女人出軌就臭雞

咁唔好睇囉

嘩嘩嘩

睇人仆街實開心

VA呀sir
明既就明

屌你乜撚嘢證據都冇，我話我屌咗你老母都得啦

教育人員專業操守
師生要保持距離是常識吧

唔只一個

唔想同你呢啲冇道德嘅人講野

做乜撚好柒

都威嘅 食咗十幾年學生喎

😦😦
叫你比證據就係冇道德

追追下post
發現呢間學校全校都係痴線佬

LUNCH哥都夠威啦

人哋用sc tg點同佢玩

專業守則冇呢條
只有不準港獨

仆街 睇睇下po原來我個間黎

屌弱能學校

屌，得條仔，你up乜都得啦，我話佢屌你老母都得啦

無料食好多女既毒撚唔抵得

好撚豬，又肥

你識乜

好撚正喎 年輕肉體呢啲彈性廿歲之後搵唔返 唔係淨係睇樣咁膚淺

樓主，唔係話你講大話。
但基於連登高登都岀過太多炒車事件，
一炒車就真係累人一世㗎。
大家都係想保險啲攞多啲實質證據啫。
你剩係得d男女圖，之後就文字描述，
證據又唔夠實在，大家真係驚炒車㗎

豬撚到咁閪樣

咁事實係睇你上面堆圖都好冇說服力
想拎多啲證據就係冇道德
咁掉返轉頭冇證據咁同metoo有咩分別
已經人格謀殺左啦

我要合照呀仆街!

樓主有既話幫佢報蘋果又點話

其實好多女校都有狗公男老師

其實樓主就係佢老婆，想離婚就抹黑人，唔係點會一張合照都冇?

支持呀sir

條女肥妹黎架喎🤭

條女而加呢條仔都係搶番黎架咋

搶過唔少仔 又有幾出奇

英文可以1都唔方咩好學校啦
臭校出臭閪
一個出錢 一個出閪
又唔係搞未成年 打和啦super

好恩愛喎睇啊sir fb

林sir最鍾意Snapchat溝女
其實好多學生證明到 然後又有班友話冇圖 會唔會係咁多學生夾埋屈尻佢啊

Po完之後番去繼續屌自己學生

中文就有名師
英文就有淫師

好想知到底幾時開始食學生

性教育5**

咁你就比我地睇埋有份證明嗰啲人個名同個樣先得㗎
你自己開10個AC講都得啦

溝完老婆之後發現冇得屌咪要偷食囉

留名
死狗公

學生妹嘅青春肉體

公平咩 好撚葡萄

所以係男人都中意學生妹 但比人爆左出嚟就唔好叫人幫 抵死的

樓主下次開po唔好share翻自己Facebook
睇到好尷尬

唔抵幫係佢係老師仲要結左婚

呃你嘅我生愛滋

冇撚有錯

光頭副校都有圖
依個冇？

求樓主fb

無證據你講乜都無用，你生唔生愛滋邊個知

咁就叫證據

排

自己開Post Wow乜撚

冇逼佢 將事實講出嚟姐 做完怕俾人講？
再講 佢係施害者 唔係受害人 點解要同情佢？
Btw
Hi LamKing

死教畜

其實佢係冇做到既 驚咩？ 身有屎？

我都想識樓主

做咩cut左個名

啱呀

係咪又要捉鬼Del Frd 沒人自殺

條友1個鐘之前FB轉左達哥張相

事實嚟 係樓主on9冇咩有力證據 但個老師第一下反應已經係身有屎啦 你冇做過晚 你咪直接d 講出嚟
分明老師身有屎

老師？

聽聞佢琴日入完校長室，今日已經無番工

GING

可能老師係第二間再食過

但老師辭咗職嘅？

連登仔都係男權撚 佢哋會搵理由 藉口 理解下男人點解出軌 女人嘅話 唔會理男人錯先都好 一出軌就係臭雞錯晒嗰個 連登仔雙重標準

樓豬今年應該21
除非唔係

因為佢地冇得屌

你有你嘅道理，唔好再出po啦

老老柒柒
有冇啲有力啲嘅證據
冇就唔好搞鳩人啦小朋友

睇咁耐
乜都無

睇唔到了

唔緊要 等我哋好消息

儲齊先開po啦

Same 搞到冇曬心機睇落去

ocamp揭尾故

你期望見到佢屌過嘅女上連登到承認自己俾佢屌過？

大佬 黃晒啦 邊個會認自己俾佢屌過呀 貪光彩咩？

Ching Ig好似齊全啲

得嗰幾張對話圖
同埋幾張撞衫相
屌你老母成條街咁多灰色Nike褸
俾盡話個啊Sir唔識得避忌吓
咁就要俾你地追擊好撚慘

點撚樣黃撚晒法啊
就係因為嗰幾張風褸相？

系米就系你啊

戇鳩鳩唔識整合先？

系米乜鳩

要囡d相呀，你貼個男人做咩鳩

老婆餵得飽佢老公
啲學生妹咪無事囉
留返比學生哥。。。

佢老婆對唔住啲學生哥。。。
應該幫啲學生哥解決下

是米樓主

打手定本人?

依家講到又性騷擾又強姦
咁不如報狗啦一齊，擺上IG擺上連登把撚咩

又話送名牌袋，單都冇一張得張IG圖就話係個啊Sir送嘅，講真樓主你覺得合理？

最搞笑又話成日喺荃灣見到個阿Sir偷食
成日見撚到都唔拎個手機出嚟影相

樓豬你咁撚樣起人底有乜撚嘢居心

死撚返5p啦

推到條人渣身敗名裂呢一世都無學校請

連登又唔係道德裁判院
放上嚟大家都係食下花生

識玩一定send 比學校 家教會

唔知做乜鳩，批相出現兩條仔

林老師食咁大波妺

唔好問啦 呢到fb

係床上面一定好撚好砌
推車坐爆射埋血

做老師真係好辛苦 成日諗住食學生妹

啲圖都九唔撚搭八

支持

乜鳩都話空穴來風必有因
你喺度鳩噏借刀就係因囉

食咁多處女自殺都上天堂啦

你唔好咁小學雞啦
你老母都大把人知係雞啦，使唔使PM你老母咩

屌你咁撚無聊係咁po啲女出嚟做乜柒姐
你一係po閃卡出嚟啦柒頭

如果當年你早d出左世
咁希特拉就唔洗自殺

同意 上連登 佢鐘意點講都得 有無證據都好 條仔名聲都比佢唱衰曬

樓主底已起 做九巴 中4比人踢咗出校 大家知佢乜料 而家好似係等錢洗 勒索不遂所以開post

當事人?

Hi 阿sir

得咁多料？

冇證據講咩姐

學生妹有幾多個係醜
醜都變中
中都變上啦

條肥婆IG公開咖，
喺巴膠圈入面 出名臭雞黎。

想嚇死人咩…阿蛇咁既學生妺都搞得落 仲衰埋響佢手 我真係無野好講 撐唔落啦

林sir個樣成隻肥桃咁

呀sir點睇自己就黎釘牌

Hi 林sir

應該一早知

Hello 呀sir!

dklmch要切啦呢d人

如果你老屈人，希望你入去坐幾年先再返出嚟
啲所謂圖得幾粒字，想証明咩？

你係想社會性謀殺佢定撚鳩我哋？

支持樓主 推到賤男死為止

推一推先 係就email去佢間學校啦屌

我就唔撚信喇
唔試車點撚樣買車呀

氹掂你老婆先凸個龜頭上黎啦教畜

又打格又劃花......貼左等於無貼

磨牙

幫你推下

呢期咁多老師呃學生妹 我見到網上有人扮老師食學生妹
老師吸引d

所以抵佢比人屌
咁撚保護受害者，唔好諗住拯救世界啦
比人呃左西屌，咪當發左場夢囉

最後果張好身材喎

大家開心過其實啲女都冇損失
又有得爽又有錢收

值$1200

得我覺得道德上有問題？淨係同學生有呢啲都專業失德啦

利申教畜

一張圖90%打格，然後仲要分開幾張相圈住話呢到相同跟住冇啦啦post學生相話好似有路，對話圖又冇，合照直情成張打格，post完人ig搞到人地del相就問人係咪有路要del相

即唔係話唔信樓主，但暫時的所謂證據似老屈多的囉

如果條仔個老婆接受，簡直係大團圓

因為依度係兒登

連登仔無道德架，
唔好用正常思維諗連登仔
呢度青山分部黎架

點解唔得
有時正義就係要用最邪惡嘅手段捍衛

既然法律治唔到佢
咪用政治
衰十一頂多咪坐幾十年

政治可以搞到佢死，見屍冚家剷嗰隻
俾689，楊潤雄每日鞭屍都叫名留青史吖

係咪咁講先林sir

痴撚線失乜撚嘢
好撚令人反感
如果大家單身有乜撚問題

成件事你情我願。不過個老師都唔抵幫，要食學妹都醒少少啦。佢又咁唔好彩遇著樓主，只能話慘。條女同佢有咩感情金錢糾紛，咪搞大佢囉，最後一定係個老師蝕底㗎，樓主個朵本身都臭
利申：樓主嘅Hibye Friend

係就討論下點解失德
兒你老母

邊個?

講笑姐屌上連登上到咁認真

請問樓主係咪佢其中一條女？

通常呢啲case係俾人迫佢自己辭職
主要係老細怕煩
因為上面要花好多時間做一大堆文件
同要有好充分證據
又要同校董嗰邊傾
正式炒佢
如果佢係perm又要跟足程序
所以只要佢夠牙力同面皮厚可以玩好耐

屌你老母，唔撚接受自己無道德？
兒登係一班弱智，
係度玩膠當幽默架啦

講乜都多餘
More圖plz

行內人喎巴打

林文勁一定係perm啦...我Grad左10+年都仲教緊

yes, you're right

不過講聲你聽港共已經用呢樣野打壓緊好多老師
淨係fb share一段新聞都不停收教局信，想釘佢牌咁款

林文勁係咪真名嚟
做乜勁

奶共地食學生妹
用心教書嘅黃師

點都係死下面嗰個

真係大開眼界

阿蛇食到甘𠹌偏

教局唔理呢啲嘢

on9淨係見到一句「咩咁罪大惡極」就足夠推爆佢

機會就我哋俾 學生妹就你屌

唔係衰國安教育局係唔會自己出手
只會pass個投訴俾辦學團體自己跟
事後打返份report俾教育局
呢單case如果校長肯撐個阿sir
佢同教育局話冇嘢既話教育局就唔會再理架喇
咪以為乜都攻頂就有用啦
教育局班公務員黎
又驚做錯野狽鑊又蛇乜都唔想做架

推呀屌你老母

淫狼教師系列

陳美美同譚秉秉

全中

所以呢單野最正路同最快既做法
應該係投訴去校長
再cc俾辦學團體同教育局既分區主任
咁就少左一重佢地班大帝將啲資料彈黎彈去既時間
反正真正查同做決定落手炒嗰個人就係佢校長

林sir
我教吓你啦

搵個高高地嘅天台
然後用你全身嘅力一嘢跳落嚟！
.
.
.
.

咁咪搞掂囉

下世可能吳彥組咁樣
咪唔使呃呃氹氹囉

聽朝報紙希望見到你啦 ：）

我靚仔林sir n倍都冇諗過食女學生
再推一推先

但性質其實未到太惡劣
有機會warning了事

唔係咁講
教育界好介意老師搞學生
有少少曖昧都可能warning了事
好似呢個咁誇張係老細都想趕佢走

想就緊想
但perm咗要炒都唔易

點會假名😛

包包

都真 最多降職
又唔係當場斷正
就算報去教育局都冇用
拿 學校最驚家長壓力既
你搵到一d仲係學校讀緊書既家長
比呢啲證據佢地睇
啲家長一定係啲媽媽群到嘈到拆天
到時學校就一定要比返個交代啲家長
方便快捷

叫家長教師會俾壓力佢

青衣海濱基督教會已婚中學
咩學校嚟

輕輕一推

其實邊個黎

中華基督教會燕京書院

似私人恩怨借刀多啲喎，Nike衫個張相同lift個張合照做咩要遮個男老師個樣？而且搭lift個張都唔似樣有人話受害者唔會願意出黎同大家講件事，咁外人點解又知得一清二楚多管閒事？我諗受害者唔係樓主掛？再者，點解唔直接同教育局或者校方反映，而係公開於大眾？
樓主咁做有咩居心？
雖然我唔清楚事實係點，但其實如果成件事真係老作或者誇大左，個老師 同學 同學校同埋人地啲屋企人都受牽連，咁樣好咩？

盧Sir有咩爆黎聽下

Sir 係咪好驚冇咗頭家呀

當故仔睇算

肥閪學生妹例外

樓豬當我哋on9仔撚鳩我哋？你D乜撚野證據泥🖕

樓豬死撚左去邊

得條女相？合照呢？我要冇格仔呀

閃卡又冇 所謂合照又打曬格仔 對話得堆字 叫人點信你姐

又話有消息？

睇晒成個post, 咩證據都係得樓主cut頭cut尾既圖學下人地踢爆oscar ma果個post先好出啦

btw, 你可以報蘋果，學校，edb, 報左未？

Tl

講咗咁耐都無料到，即時醒起哩單新聞

狗公都做老師

有啲校長好鐘意保人之前元朗商中個飄香姐又西鐵食榴連又派帽又刑事恐嚇又呃公屋，喺元朗出晒名，校長都唔炒

食撚左咁多好野無晒quota啦
教通識又係銷牌
屌學生又係銷牌
有得屌抵好撚多

首先你要知道
兩年前老師全面學位化之後
中學老師只有GM一個grade
再上就係主任、副校同校長
所以如果佢只係一般老師
係冇得降職
仲有
中學基本上係冇降職呢樣野
唔係制度上冇
而係要證明佢失職到要降職
仲難過證明一個老師教書唔得
老師升職係升佢去做特定範疇既主任
即係啲訓導主任、教務主任嗰啲
學校點亂、成績點差
你都唔可以因為咁降返佢做普通老師
即係話降個主任職
係要佢負責個範疇有好明顯好嚴重失職先有降佢職既理由
但主任既私行就同佢升職位冇直接關係
返而只係同個主任個教席有關

樓上話豬果d肯定係青頭仔黎

到你地大個就唔會咁講

爆料嗎？

屌你咁柒都食到女...

ig?

你而家似做鳩人喎
小心比人反起底呀

我地間學做乜咁多桃色新聞

呢個女仔幾cute

WFC? 我淨係關心有冇扑野片流出

無女睇的話我完全唔在意個男
唔好意思，現實就係咁
你一係就直接寫信俾學校

你一係林sir
一係林sir d女

屌學生妹 人生贏家

Btw點解間間學校都有呢啲事

原來而家ue B都俾人話得個B

林sir冇工番有咩做啊？

所以話冇問題嗰班人個腦真係唔知諗乜

林文勁 Lam King
問下佢老豆點解改個咁嘅名比佢啦
佢老豆TVB茄喱啡

到而家都重未見到實際證據 不過幫手推下先

林sir早晨

林sir咁後生都唔會係sgm架啦

屌垃圾，搞得學生妹就預咗無咗份工啦
大不了轉工咁都冇覺悟屌咩學生妹呀
利申同學生一定保持距離

屌學生最多係轉工姐
係得教通識會釘牌

Btw到依家都冇實質證據

推撚到佢釘牌

追到live 喇, 輕輕推下
食下花生

教畜

女朋友 遲d老師冇錢再買靚袋靚鞋送比你喇
仲比唔比個西老師屌先

呀sir 你好，就黎比人釘牌有咩感想？

林老師單嘢就快成間學校都知

個啲9up 依個似堅料

冇扑野片 wfc

抵撚死 喺度食就唔好喺度屙
咁咸濕叫雞咪好 搞學生

呢個經典

ue 有b 仲想點

勞資糾紛
雞責怪嫖客

禽獸美仲係度。。。

個學生明知佢係老師都咁
真係好有道德問題

又挽 又包包咁 識講野未

Btw 如果係真 可以報教育局

佢perm左架啦
所以打風都打唔甩

屌成個post 都係鳩up
無證無據私怨post

咁呀sir真係叻過你靚仔過你

私怨借刀post 拉

林sir冇咗份工咪叫老豆養埋你囉
不過TVB而家都無工開

即係呀sir結左婚再媾學生妹你覺得冇問題？

咁人渣 推到佢仆街

So? Wfc

睇#249條友個反應都知佢身有屎

因為連登仔冇女食

為咗屌西冇咗份工

其實條女Grad左之後
你理得佢SM中出456P
其實學校都唔會覺得有咩大問題

不過連登仔咁憤世嫉俗

一，個post到依家都冇有力證據

二，del post嘅條件其實好簡單，但唔係開post嘅人去決定，連登仔冇理由唔識

三，樓主好大波，more圖plz

四，同學生正經發展感情冇問題，但玩人又偷食就仆街啦

利申:空堂好悶

教得中學就緊係為左食學生妹啦

del咗
你之前俾$500我，求我屌你，不過del曬record啦

學校個電郵地址係乜，我send 封email去問下

係咪真係佢都唔知

肥版 merry lamb lamb?

圖呢圖呢磨牙

佢同學生妹扑嘢，你情我願，
又唔係強姦非禮
最多咪衰出軌同呃細路
有幾邪惡呀？
你個正義有幾正義呀？
偷食就要死？
許志安死咗未
我真係笑死

樓豬唔使理啲弱智兒登仔
支持你搞鳩呢啲仆街教畜
理得條女係咪拜金定點
為人師表都唔應該出軌去撩個學生
重要唔止一個半個
等收皮啦林Sir

仲有學生哥

仲以為阿蛇斯文白淨
屌而家啲學生妹鐘意中年大叔？定缺乏父愛？

兩邊都唔抵幫，但欣賞你出po
唔好畀佢停

樓主上緊林sir堂？

成個post係做乜鳩

「你情我願」之間中間有幾多成份係條仆街通過「教師」呢個身份去取得學生既信任
師生戀之間既問題係出於人本來就好容易服從權威
而且老師要灌輸一啲思想入學生到既難度都唔大
所以老師要搞學生去水學生既話都好容易
而家條撚屌就係利用呢個身份去搞鳩啲學生
屌你老母影響緊教師呢個職業啊
轉行啦仆街

暫時未見有好實際嘅證據

Email: info@yenching.edu.hk
Tel:23879988

你都on9
你試下灌輸勤力讀書呢個觀念俾佢地

狗咬狗

所以如果𠕇證據，建議林sir死撐

Send咗電郵去問，等佢求證下

真識食 食親都極品

唔係已畢業咩

佢老婆唔錯呀

或者我應該修正下
係比其他職業更為容易
佢地比其他人更容易取得學生既信任
令學生更易聽佢地話
就同醫生都唔可以搞鳩病人一樣
點講呢啲都係專業失德啦
教書唔使做聖人，但唔該都有返啲道德啦
諗定轉工啦

LM跟進

咁既柒樣都食到學生妹

佢失德嘅位係出軌同對感情唔認真
如果係正常發展完全唔覺得有問題
聽話同戀愛個程度差好遠喎

真推爆

樓上話林sir而家冇番工喇

唔知個電郵學校會唔會理 最好打電話過去

條女話阿sir 有講架, 人地可能開放式關係哩

搣甩溝同校學生妺先有道德問題…

依家係學生妺明知阿sir有老婆再自己上釣 之後某個原因上網唱人喎

利申…二個都唔幫 但擺明放佢上黎條友都有問題

你不如直接POST格仔算啦

光頭副校識食過林蛇

補充多少少
唔好將師生戀諗到一定係個老師呃鳩個學生
勁sir狗公玩女，唔代表所有師生戀就係個老師玩個學生

成晚得看圖作文
有無扑嘢圖睇？
另外成單嘢究竟佢係衰偷食定衰乜嘢？唔係好睇得明問題所在。

終於有人 揭發出嚟!
話說我係10年前呢間學校學生，佢個時啱啱入職，自以為自己靚仔，受女同學歡迎，成日利用手段令啲女同學迷戀佢。我曾經有位同學同我講過，佢哄啲女學生上佢屋企，之後用攬同甜言蜜語攻勢，再哄性交。
一定要借呢個post 杜絕呢個人面獸身嘅所謂呀sir再繼續係學校害人

其實....個個溝女都係咁架啦......

至弊我地身邊無嘛，以往又成日炒車
成個po 最有共嗚果班就係間學校既舊生(樓上仲係到傾邊個教有5**)
唔係唔信樓主，係唔信就似以往D借刀post咁一齊狂瘋追擊樓主啦

我追完po都覺林sir 應該周圍食女呀，但一日未有證據(基本既合照同對話)真係點會想推林sir到仆街，食完花生，睇睇女算啦

但如果有齊料，你望望光頭副校，全港都會知佢偷食架啦

已婚老師溝學生真係冇問題咩？

最愛Joyce

依家咩年代.....你話強上就有問題

咁煩 不了

咁係咪唔使證據啦而家

希望你個女第時未夠秤 就比已婚老師食咗

擺明一面開個條仔俾唔到 就上網唱 一拍兩散

仲捉你唔到

講乜呀八婆…末夠秤就唔得

定係你有問題？

圖片能促進討論

好7喎 咁都食得落 偷食都唔係呢d呀

吹緊風係道德問題啦 證乜q據

好撚似youtube 檸檬條女 有無人都覺

溝女都唔係學校啦係咪吖

開明共產黨

溝都唔係溝係學校讀緊書嘅女學生啦

依家新一代嘅思想 不敢恭維

想識樓主

佢當project 啲appendix
不過個阿sir 係抵仆街

唔洗？

成張相打格之後話呢張係呀sir同學生妹不倫合照
屌你畢加索都冇你咁過份

唔係架平時當屌好多女既人神咁拜架

真係咁多靚女咩

我建議你唔好生仔
你個女俾d教畜咁搞你都無問題
你都痴撚線隨時衰11 犯法嫁
咸濕咪去叫雞囉
好似你咁講法當學校夜總會呀？

問題就係條女係你自己既學生

Hi 同年?

痴線，做老師可以係學校開後宮選妃爽到仲有得罰留堂禁室培育

點解講到一定係阿sir 岀手

尾2張相中好多識既人

啱呀 pin 呢個
根本就未見到tangible proof
成個post都係啲中庸學生妹嘅ig相

學生妹唱埋自己囉，冇問題架
一個冇左份工，一個臭朵姐

我一早就講左係 勞資糾紛 之後 一拍兩散

On9
師生我覺得還好，唔應該俾身份焗限
但老師身份食女好撚仆街喎
老師有權管學生，又知佢底細，又會影響佢人生
拎住呢堆優勢呃鳩d妹豬
同普通食女係兩回事
仲要結左婚

唔係一拍兩散架
條女過幾年就冇人記得啦
你就成個傻閪咁求人del post

呀…幫我del post 呀

請問我要睇到乜嘢？
全部都係格仔黎喎

高咩地
學生妹on9唔代表拎老師身份食女冇問題

有無多D相？

啲圖好亂

同泳衣果條係咪同一條女？

個學生唔係你個女你先會話無問題姐
當你個女十零歲同個三十歲拍拖你都唔鐘意啦
更何況人地係已婚教師

中意錢

依家就係講緊林sir出手嘛
追PO咁耐你到底睇緊乜

講你又信

樓主因愛成恨

其實我睇左少少 口臭追post炸

圖又冇，不誠實使用電腦+誹謗 報警先

師生都咁
咁同學間咪.....

無呀
時間多左再食女

再冇實質證據同新圖
我就先投訴林sir
再報警告鳩樓主

炒佢未

樓豬都唔係啲咩好嘢

咁嘅樣阿Sir都食得落

屌 咁撚樣衰都食到女

我記得阿sir講過會比一萬蚊人反攻樓主

屌撚完冇諗後果？

呀sir 出得嚟行預咗要還喎

Hi sir

重口味

我發玩突然間多左好多打手出嚟幫林文勁護航
不過見你條仆街仲覺得冇問題 我一定幫你一把推到個post爆左再開第二個

自殺都唔抵可憐

是 抵死的

其實有時女仔都係要個公道
要你嘅態度
要知道你唔係玩佢有愛過佢

不過林sir咁蠢，就算人品冇問題都唔係好啱教書

好大波 阿sir爽死啦🤙

阿蛇班護主狗死撚曬去邊

推到有閃卡🖕

咁撚樣都食到咁多女

教書除咗要師德 有時都要smart enough
如果咁都處理唔好憑咩拎七皮幾一個月？
如果sgm仲唔止，人工仲年年加又放幾個月假
我覺得要夠聰明先有資格打呢份工

有錢咪得

🙄

好悶

係咪send左去教育局了？

追到宜家圖都冇張咯

樓主呢

教育界出現過做夠十年嘅人升到做校長
SGM 5年GM就做到架

真定假？ 唔係唔想信
但樓主講野又on99咁

工可以冇 但處不能不食

佢咁蠢點到佢做

咁嘅樣

林文勁 你係邊踢 我到左啦

佢會走先算

9upper
爆多d 料pls

未更新定未走？

呀sir d女好索

我發現你成日係我到留言

如果有受害人見到呢個post唔出聲 唔緊要 但見到我呢個留言一定要知一樣野就係驗愛滋

呀sir是咪停左職啦

學校仲要編佢教中一
真係誤人子弟
d人英文底差都應該關佢事

推一推先

啲人仆街最開心

This

舊生一推

留名食花生

追擊仆街點可以手軟

咁呢樣又真

我見校網仲有佢名

🤔🤔仲未有冇格合照

姣婆遇著脂肪客

得啦 你話冇問題就冇問題啦

睇咗咁耐呢個post,我一張合照都見唔到
乜Q IG, Facebook account,你求其開個差唔多名嘅都得㗎喇
最搞笑係嗰啲回覆,你自己友send畀自己友去做佢完全唔難
根本就看圖說故事
如果用呢個post嘅邏輯,我應該可以同ali做愛
上邊一幅ali相,下邊一幅自己相

完全冇證據可言

好峯迴路轉

挽你老母閪咩 師生戀無罪！！！

收皮啦樓主

護主狗入曬嚟

護主狗都是p牌

又係p牌護主 睇通了

睇咁耐個post 都幾好笑
無證據得黎淨係見到看圖作文
然後有巴打留言講疑點
就會有廟街老師同檸檬乜撚呢班人走出嚟話人哋護主狗
連登大部份人一向有理性自由發言
越多護post 狗
個post就越似有人收咗錢借刀
睇多幾日 拎啲實質證據出嚟先
床照都無張 你話佢同學生1王3后都仲得 任樓主同護post 狗鳩吹

林文勁係咪比咗樓上嗰班人一萬蚊做護主狗

一個桃色醜聞嘅post 竟然咁多p 牌入嚟仲要相同立場，我以為睇緊時事台啲五毛

我淨係睇j圖 其他關我撚事

咁結婚黎托阿？男未婚女未嫁嘅話師生戀都仲有一定嘅爭議性
更何況而家係偷食出軌？

上面話佢出一萬蚊搵打手

係呀 所以你見唔到好多p牌係到幫林文勁咩

咩空姐？空姐牛肉飯？

老公叫雞又點睇

你打完呢句野 咪又係冇用不推文

我同習大大上過床🤙

個po推到三十幾頁都係得條仔條女個人照

真，條友打橫黎講

合照 -無
床照-無
親密照-無

然後就玩人格批鬥

噎，搞清楚先
我講緊嘅問題係文革式批鬥篤灰
我嘅論述都係針對返層主又邪又正嘅言論
真係唔使起哂鋼嘅

想聞個呀SIR對腳
唔知咩味

仲要係PE呀SIR

林sir認唔認得你屋企啊

Hi kamking

Er.. 我諗10年前既你 應該係讀緊小學？
睇返你啲post 一兩個月前 又問hd
又問讀港專社工
27 28歲仔身邊啲朋友仲讀緊毅進？
先唔講有冇大志啦 件事都唔合理

睇得出你好想讀社工喎 應該係岩岩畢業既學生或者係未畢業 不過都好想講下做社工都要有返咁上下職業操守既 講大話 歧視SEN仔就難啲啦

btw希望你讀到社工啦

你係咪戇鳩

比多小小 隔離係咪佢老婆嚟

係女學生，ies喎通識project 黎

學校冇電腦咩 林sir 請問話要證據個班人係邊

【懶人包】
樓主post成張圖打曬格話係證據wor

一係就一張圖90%打格

最好笑佢搵兩張唔同嘅圖圈住，仲要打曬格，對比另外一張圖 話佢有呢件衫呢對鞋大佬呀，好心你參考下edison單嘢係點做對比先啦

再者都算啦，後來樓主出對話圖，仲要特登del曬自己嘅msg，冇頭冇尾，連個acc 都唔知link唔link得翻去當時人

之後又post個呀sir同佢大婆大婆又“偷食”個呀sir？樓主聲稱話保護受害人，咁佢大婆係呢件事唔係都係“受害人”咩？

搞到我好撚亂我呢就建議全部開撚曬黎睇，唔洗屈我護主啦

咁都叫證據？點證明係林蛇屋企

林sir佢老婆實認得出嘅，你係唔信無辦法

做IES做到返屋企

冚家鏟林文勁老婆咪知係咪囉屌係老母傻閪閪

“學校冇電腦咩 林sir 請問話要證據個班人係邊”

咁就真係佢老婆先知啦 證據

仲有隻腳呀，係咪林文勁隻閪腳呀？佢有冇叫你奶過佢隻閪腳呀屌你老母

越嚟越似 護主狗你條撚樣

有冇得圈埋對比下

不過唔好學樓主咁全張打曬格咁傻西西啦

花生姐

咪問你有冇奶過佢對閪腳囉，仲圈你老母咩，你奶過實知係定唔係㗎

見你地推左半日都推唔起到第二個post

幫你地炒起下 推快的 多的人駁我

冇呀，你圈唔到？

你奶唔到？

麻煩曬你呀

唔洗客氣

你奶過？😰

人生贏家

推呀推 好似越嚟越多料🤙

學翻你的證據：呀sir咪知 有冇奶過lor

佢應該奶過所以佢知😂

咁又要問你個冚家鏟林文勁啦屌你老母

呀sor，未知隻腳係咪呀sir添
應該話你問翻隻腳 睇下佢認唔認得佢主人

等等啦 Photoshop緊

合照-無
口交照-無
屌閪照-無

有咩討論價值？

你出嚟護主啲傻閪先要奶

呢張叫證據？你都幾風趣

條女係條女？
隻腳係條仔？

識人燕京做,條友今朝已經一身蟻
開post樓主已經達成目標
你繼續無無無無無啦,WFC

冇，等樓主爆埋原本佢打曬格嘅相

唔爆就基本上冇乜好睇，樓主班人都係利用個post 間接威脅個呀sir，因為得佢confirm到內容。那邊廂，個呀sir都可以因為佢地冇直接證據而唔多洗理。不過香港教育界一向都係玩人格謀殺，一有呢類指控，下場都好慘，無論有冇做過

問你哋班護主狗都會知，林文勁有冇要你奶埋腳指尾？

無 不過照推

咁你又知唔係？

等你將兩張唔同嘅打格相 對比落你上面張 腳圖 我再話你知

傻豬黎呢，唔識圈就學下樓主#1 #2

問下就話我護主😅咁你係咪樓主隻兵呀

Agger

咁你又上網post? 直接俾佢老婆睇咪得啦

我問佢奶唔到=奶過？我屌唔到你老母？

做完上床屌下先？

咁唔係p牌 正常發表都係打手？

係上網post，你吹呀？

好多護主犬

咁又要睇下點解幫佢講野既都係p牌

佢老婆係咪原諒佢改埋啲咁嘅名

林sir 打手全面進場 人人有一萬蚊派

懷疑證據同指控之間嘅關係 已經係打手 護住

根本係入面讀過書既都一定知 有冇證據係你地人想睇下佢點死姐

邊到可以領取，話曬我都推左咁多個cm

可唔可以轉翻美金俾我，唔收港幣

佢應該比得起的

其實樓主個臭閪比人趙完鬆咪算
見風就洗盡利 又名牌袋又盛都收哂肉金啦

不過林SIR你又真係唔抵幫既
雖然話後生無價 但搵D正D既食好難為你咩 ?

利申:
發夢有學生D - E Cup
後生真係無撚敵

以下係收呀sir錢做打手證據圖：
#1 呀sir
#2 錢

大家可以跟返啲#去睇圖
#1

#2

上面話食花生而家又懷疑證據同指控嗱？揀好企位未呀？你咁撚屎乞唔到林文勁大大力屌你㗎

😂😂你屌到咪屌囉 😂全部都係空口說白話
🖕🖕講咁耐 合照相冇 閃卡又冇
你去報料畀蘋果 蘋果都已讀你啦🙄得對咁隻閪腳好難說服人lor

SD 左EMAIL比佢學校
為大家R多個教籍機會

你係佢同校老死 教通識個個？

咁你又係咪打手先

一個教畜都不能放過

的確呢個post 由第一頁開始已經有人質疑的所謂證據

我上面個句cm 係陳述事實，你唔鐘意就由第一頁個的users開始駁起

我都唔知佢係咪On9架，要佢老母先

係，post 埋我出黎唔好打格pls

邊Q個？

我都想係

你俾佢塞過肛門，所以咁清楚？

佢應該俾人塞過肛門

我都係佢老友

哈哈。。。。你呢個人真係好搞笑，花啲無聊時間起人底👍
唔通你係傳說中嘅林文勁老師？定係佢其中邊一個gf?? 我都明嘅,有人咁坦誠咁公開你最愛嘅人所有，係會唔開心㗎啦😂

香港社會有你呢啲人真悲哀😢

原來林文勁會塞肛門真係得你班護主狗先會知

我老母話我係 點算

你又乜水呀？呢單野有你存在既意義？

樓主隻狗？樓主舊屎？

推到林sir出嚟教點食學生妹

柒左就潛水啦 仲上黎俾人笑

真 我都想知
Send個email俾學校同教育局問下先 俾啲嘢佢哋做嘛

拿拿聲塞返入去你老母個閪重生啦

我都想 但驚頂爆老母個閪

我講嘅係事實，唔需要畏懼你地呢啲鍵盤戰士😁😁 無啦啦喺度言語攻欺人

咁大反應？你係冚家鏟林文勁督爛屎？

你又係親愛嘅林sir邊個gf呀？

e 好gay ar

條友講野on99咁 陪下佢on9都唔錯

最有力既圖都無喎
一係就拍埋個對話片出黎做證明
禁返落去係林文勁黎既 咁就有力啦

宜家咁樣點搞 隨事比人告返轉頭
都唔知樓主你地點收科啦

出圖又話保護班女仔
到最後阿檬檬出個堆圖係啲九唔搭八既合照
啲合照既重點係邊？

無人想知佢出左啲咩event喎
無人想知佢老婆係咩樣

明唔明啊

呢啲垃圾推到佢仆街
推到佢老婆見到
推到佢冇教席
diu學生妹果時有冇諗到今日

我就冇你哋咁多多餘時間喺度捏造一啲嘢無謂嘢，仲要借呢個post
所以我都話00後嘅思維同價值觀真係不敢恭維

做得老師就唔好book Panda Hotel咁cheap啦，起碼汀蘭居啦係咪啊

如果真係證實到佢係厹我會幫手send👍

睇咁多頁都係咩都無，不過見到燕京又一鑊粥都開心

嗰件明顯係冚家鏟林文勁啲護主狗嚟 講嚟講去都係嗰句

有時啲野都要fact check下既
你又話十年佢又話十年
自己睇到真相先最可信架嘛

唔係十年就唔好話自己係十年啦

未驚過

係喎，冇嘢好做，起人底。不過無乜所謂，我做人光明正大，行得正企得正，繼續起底啦

真 ，send email問下學校同教育局林文勁係咪咁冚家鏟先
唔該Ching🙏

如果真係有發生，咁呢位林sir算係識玩，冇證據留低（之前個光頭副校就on9, 以為自拍好爽，結果冇得兜）
Btw, 光頭副校而家點？

我覺得最慘係個老婆😢個老公疑似偷食😢自己仲要畀人起埋底

做咩咁快收口吖？仲有咩想攻擊想咀咒我㗎？難得我有啲空餘時間奉陪你地啲無謂人😁😁
你又fact check咗你最愛最擁戴嘅所謂前YC 林文勁老師，係有足夠資料話佢無亂搞男女關係？？

成個post得你呢條on9吠，樓主分身？

得啦得啦
你解唔解釋到佢講既野呀 ?
反駁唔到就潛啦屌你老母
嘈生哂係到自己話自己有幾清高
關我撚事咩

用手機emoji你留返同你班打手朋友仔whatsapp group先用啦屌你地個閪
當連登係facebook咁係到圍爐

你咁維護佢，你又知佢幾多嘢吖？咁大個人連基本辨別事非能力都無？

人地以家質疑你呀
你解答到人. 釋除人疑慮咪再去講下你值唔值得相信囉
無證無據我話你老母你砵蘭街擺檔都得啦

👍

今日林文勁痾咗屎未？有冇叫你件下欄垃圾幫佢吞？

變左鬧交post, 失望

又老母又閪，無嘢好講？淨係得粗口同話我啲 emoji 侮辱人？？

無料我點send啊？
得個兩幅相 同佢出event既圖
我send去有咩用？

我自己嘅私人嘢有乜需要同你地啲無謂人解釋？

好撚老實呀連登仔
人地差唔多30有學生妹食
你有乜春?
成三張野閪都未屌過
就算佢俾人炒咗
年老80歲果陣住30呎劏房
諗起屌過果啲學生妹
都仲可以打番個靚飛機訓個覺
你來來去去咪又係得左手同右手

我成個post send呀，點知真定假呀，咪俾佢哋fact check下，唔撚洗做呀？

呢個真 仲有佢地啲屋企人定唔知老豆
仲有班同佢出席過活動既學生

所以牠懷恨在心

你咪又係刮係識人身攻擊
竹門對竹門咋
你唔係覺得你自己最近2頁既留言好有point呀下話

你答到人點解你個年齡同你開post不符未呀
我都係好奇路過問下 見你同Pinkman 兩個係咁推係咁推
但講黎講去都係懷疑人係勁SIR

成個Post夠係私人野啦
又擺上黎大家討論？小朋友你係咪啪弱懵撚左？
你同民建聯班垃圾有咩分別
合理懷疑就話係家事 唔洗話比你知
但同時又指住人黎鬧
小學生？仲細呀？

冇人要維護佢 我淨係知你係隻吹水狗 十年十年
我話我十年前同你老母行過周公之禮都得

原來冚家鏟林文勁鐘意塞肛門？
真係得你班護主狗俾佢塞過先知 自爆傻閪

從來都無諗住攻擊人
你係咪有被害妄想症？幾時睇到我啲文字攻擊你詛咒你？

題外話 巴士同社工 你會簡邊樣？

屌 一早好咁做啦
洗乜開POST
你整十個匿名EMAIL
之後將D罪證分開寄

同你上連登咪一鳩樣

係要成班上黎獻世
再唔係直頭入鳩佢國安法咪一了百了

條撚樣做社工我驚佢導撚死人
之後人地追究責任佢又用「我既私人野洗乜同你班無謂人交代」咁咋

做咗校長

人哋鐘意開post你吹呀？

好耐都未聽過吹呀 ? 好撚型呀
成班毛都未撚生齊係到護主 你護你既事
你開POST 我上黎係希望睇證據
唔係睇你地吠 無證據既你就去解釋比人聽點解你覺得係合理
唔係十隻手指指住人喪屍咁既款就叫人信既
你估個個都好似你兩個咁撚樣無腦架

既然你地都開左po 點解會將個波交左比我地？

我都等緊你地比足夠資料我fact check下

btw 我都想睇多啲關於林文勁亂搞關於既資料
如果有歡迎貼出 再作討論

我都想睇下D仆街有幾仆街. 我都一齊sd email
唔係想純文字討論 得個UP字

分辨到你係小學雞就夠

我要學生妹同佢d合照呀屌

有無得send email去佢學校？

點睇都係你喺度護主啦廢鳩
答到未呀？人哋開post你吹呀？你邊撚位呀，洗唔洗得你條廢鳩同意先開得post呀屌你老母
冚家鏟林文勁啲護主狗廢撚到

No one is perfect byebye

唔好推了

又包包又挽文盲識唔識廣東話呀？
而家教精你係玩同手袋呀

係呀係呀
屌你兩舍傻仔就係護勁SIR呀
你問下人到底邊班人先係似無理護主先啦
行過路過唔好放過

我就剩係想睇相 好似光頭副校咁
你就玩純文字討論潑婿罵街

唉呀 好啦 我信你啦
勁SIR真係有做過啦
SO ? 其實關我地在座咁多人咩事 ?
死返上Facebook on9同盟啦

不如答番個問題先啦
唔好再遊花園啦 好悶啊

個p牌仔點解覆到成個小學雞/廢老咁
然後又老羞成怒

你send左未先

睇完表示
樓主講嘢講到1999抵畀人鬧
好彩嘅係冇仇家出嚟篤爆佢啲往事
如果唔係，以樓主個仔咁花嘅背景
一定俾人再開post笑番轉頭

兩個都係
少少質疑都唔得
一質疑就係護勁SIR
總之佢地講既就係真
仲惡撚過老共

我要睇相呀 但佢地就興純文字討論

你講得岩架，呢個咪就係老師/學校灌輸比最多學生嘅觀念，分別只係你做到同做唔到，甚至好多人會潛意識覺得自己唔勤力讀書係自己錯

樓主個仔定樓主條仔？

1000